[球證都係我既人] 摩洛哥前鋒：裁判半場問C朗拎波衫

在摩洛哥0-1不敵葡萄牙之後，摩洛哥的前鋒阿姆拉巴特公開聲稱，當值主裁馬克-蓋格在半場休息的時候向C羅索要了球衣。

兩戰全負讓摩洛哥提前一輪失去了出線的機會。

“我不知道這位主裁判有什麼樣的習慣，但他顯然對C羅印象深刻，半場休息的時候我聽到佩佩說，這位主裁判向C羅索要了球衣。”阿姆拉巴特在接受荷蘭的電視台NOS採訪時說道。

“這是什麼情況？在世界杯上發生這樣的事？這裡不是馬戲團。”

與此同時，另一名摩洛哥的球員艾哈邁迪也把矛頭對準了主裁判馬克-蓋格。

“當時我認為葡萄牙的進攻有犯規的情況，不過怎麼判取決於主裁判，他選擇讓葡萄牙完成了那次進攻。”艾哈邁迪告訴記者。

呢場真係好黑

吓 2隊都一擔擔
一樣咁矛 嘈乜

自己隊波射左十個腳都唔入，
走去賴球証

摩洛哥後衛入球能力仲強過前鋒

如果發生在美斯身上就有問題啫

依場真係有啲偏葡萄牙🇵🇹

屌，就算球證放水比小花都冇用啦，盞柒多兩錢重

師兄說話公道

有入過波

係偏葡就吹撚左個12碼比C朗收你地皮啦

真係唔覺得有偏幫，雖然我覺得摩洛哥班友打得咁好都輸好慘，但唔該唔好搵野賴啦

起腳十三次

生性d就炒左提子456啦

gchi

球證：葡萄呀？
摩洛哥球員：

未聽過球證問人攞波衫喎
真？

比比球handball同左閘應該兩黃囉

比比禁區手球
左閘古里路瘋狂踢人都冇兩黃一紅

冇偏幫??

就係偏葡毛唔撚吹比比球手球

摩洛哥班人上半場野野掃腳唔係拎波
黃牌都無張喎

個球撞到腳再彈手 波打手吹乜撚野 咁都要吹場場波都兩三個12碼啦

VIU TV講波都話冇問題

比比果球手球都唔吹
屌你不如直接去打NBA啦

因為有幾次機會，就唔屌得黑哨

賤種邏輯果然利害

中手就一定要吹 以後係禁區唔使射龍啦 對住後衛對手射就攪掂

賤種話，自己把握唔到入波
就唔準屌黑哨喎

咩邏輯

係大比控落手到，再用手停波

非洲黑猩猩贏唔到發爛咋

好多忽然球迷係唔識分

俾同我依啲on9踢波一定起勢咁轟禁區，射手換十二碼

Btw 摩洛哥球球埋門一腳都收皮，真係無計。

C朗禁區比人掃到死腳都冇12碼喎

自己射左十球飛機
檢討吓先啦

禁區踢跌c朗都冇吹啦
盲反大細超

摩洛哥坦白講都係茅

兩邊都有手球你有冇睇

琴晚
比比手球
Keyman:哇！哇！..xyzksjfhejebdh

伊朗手球:
Keyman:(沉默)........................

依場球證唔係黑，係好撚鬆
兩邊都好多犯規冇吹
禁區入面既犯規基本上完全無視

追撚住5號仔黎打

睇完今次世界杯，真心撐C7

利申：利

大佬你理解能力同邏輯有問題喎
人地邊句有 中手就一定要吹 呢個意思
事實上以今屆吹罰嘅尺度 琴晚嗰球應要吹 球證睇唔到都應該要var啦

5/10

睇返球例
Handling the ball involves a deliberate act of a player making contact with
the ball with his hand or arm. The referee must take the following into
consideration:
• the movement of the hand towards the ball (not the ball towards the hand)
• the distance between the opponent and the ball (unexpected ball)
• the position of the hand does not necessarily mean that there is an
infringement
• touching the ball with an object held in the hand (clothing, shinguard, etc.)
counts as an infringement
• hitting the ball with a thrown object (boot, shinguard, etc.) counts as an
infringement
你再睇返比比果球 根撚本就要吹

我屌你啦
viutv 班友講上半場都話走漏兩個12碼

識唔識咩叫波打手？

Gayman 肉酸到

日本果場唔係波打手

跟本比比果球可吹可唔吹 係睇下球證果時覺得比比有冇畜意手球

果球人地一射 係有機會入 就算射中手都好 都要吹啦 完全唔同情況

C朗就一定係黑架啦
只有美斯先係真正球王

比比呢球中大脾在先 但反彈搞到中手
你話佢無心又得 但佢舉到隻手咁高有責任應該要被吹亦得
Btw 我覺得中排雲掌個下先應該要吹佢 反應大到

D反朗 真係不抵得見到牙朗狀態咁好 就話咩黑哨 煩到呢 明明琴晚場波好正常

果球真係好撚好笑 撚鳩條賓拿迪亞

其實我覺得今次世盃吹得都幾鬆
但因為咁所以多左好多推撞, 又刺激D
呢點可能係其中一個點解強隊打得冇咁勁既原因
因為弱隊第一輪體力夠可以打迫搶, 加上球證吹得鬆

LAST個球禁區射上天仲可以怪邊個

摩洛哥班中場又猜得又扭得 可惜俾前鋒浪費哂 你地把握力夠好 早就追和 甚至贏埋啦

想要 比件你

自己幾個機會射唔入，摩洛哥班後衛仲有威脅過d前鋒，羞唔羞家呀仲走去賴球證

自己把握力廢過港超仲話人偏幫

下半場埋門射咁多次都唔入仲賴人偏心

但全餐？

咁做真係唔多掂WO

黑哨馬迷快d出來兜

手球阻止入球就全餐架啦
而且嗰球隻手伸晒出黎
比比隻手係屈埋，而且就算擋唔擋都冇咩大影響
兩球都冇可比性拉埋一齊講

佢地無兜,避答,成班圍威喟轉移視線

仲講到摩洛哥機會多,唔好怪黑哨喎

重要好多次離門幾碼空龍炒飛機

睇清楚上面既球例啦
比比隻手係有好明顯既動多餘作 如果佢對手係向後縮咁無野好講

屁屁明顯手球wor

笑撚死
咁而家係咪手球呀?唔好轉移焦點啦
如果你話唔影響入波就得 咁以後係禁區拍波都得啦

個個都屌屁屁明顯手球

C朗都明顯俾人禁區踢死腳

隻重標準

根本兩隊都多手多腳

屌你老母，有兩球可判12碼啦

handball 又點
咪話咗handball 唔一定會吹lor
至於你話禁區拍波
樣樣嘢只要去到極端都會變咗 on 9 架啦

啲提子迷/朗迷同nba勇狗一撚樣：
黑哨？入多幾球三分咪贏囉

我上面咪po左球例
依球handball一定要吹啦

答啦，C朗俾人踢腳做咩冇判呀

場波黑到痴線
屁屁手球冇理由睇唔倒啦
最起碼1:1 如果唔係屁屁不死身贏埋2:1啦

個球證好ON 9
做呢D咁既野比我都一定會JUDGE 佢啦

兩球都唔同啦, 哥倫比亞個球個手打橫伸哂出黎仲要空龍緊食梗全餐
比比呢球就一半一半, 嚴既係會吹

咁又未必, 朗個球俾人踢死腳都應該12碼

keyman係阿根廷迷

掂到就係手球

黑撚到爆

今屆好多禁區波撞手都冇吹WOR
你有冇睇架
定因為有阿朗先特別針對你自己知LA

一講c朗比人踢冇12碼就比人無視左

好明顯係條氣唔順 上半場12碼唔俾 下一秒俾咗個罰球對面

我估應該係fifa開咗聲
身體對抗依類吹好鬆 留俾var
點知var真係好公正

反而大家留意吓球証好著緊吹完foul再開波個位置
成日吹停叫班友放返正確位置
冇得偷雞

果球手球要吹嘅話摩洛哥都應該要紅幾件

平時少睇西甲 唔係反朗/反小花 同埋依家講緊pepe個球 咁都可以拉埋牙朗黎講
都講咗hand ball唔一定會吹 但我覺得pepe嗰球要 吹啫 佢右腳大脾解圍 左手舉高咗 阻住咗個波嘅路線
有時想討論吓啫 乜都要拉埋牙朗黎講

波打手呀
隻手無陏過

半場休息的時候我聽到佩佩說，這位主裁判向C羅索要了球衣

應該係比比玩心理戰，摩洛哥就扮真心膠，搞大件事